中港車連牌上會一問

如題，有朋友部車連中港牌一齊賣，上唔上到會？
大概賣100萬（深圳灣牌)

曾經聽過只可以將車價（大概20萬）上到會
淨返嗰80萬做唔到

好少貸款公司做
有都好貴息

而家深圳灣牌跌穿100萬？

跌到8x 左右

都準備一國一制 梗係跌

跌穿70萬